（集思廣益）大家情人節準備左乜嘢禮物？

如果只是摺左一罐星星會唔會太hea?

摺星星簡直係為地球製造垃圾
條女收到轉個頭實掉

準備左自己一個

咁送過年收到的幾盒朱古力會不會實際一點

用來俾佢記錄我平均扑野時間？

妖你學咩人過情人節

....